人夫與OL同床稱沒事 3個月後當爸

已婚楊姓男子下班後與同事到KTV狂歡，酒後不省人事，醒來卻躺在女同事住處床上，當時2人衣著完整，他還不放心問對方「我們有沒有發生什麼事」，得到「沒有」的答案他才放心離開，未料3個月後女同事告訴他「我懷了你的小孩」，還控告涉犯乘機性交罪，全案經新北地檢署調查後做出不起訴處分，女同事不服，向高檢署提出再議被駁回，憤而向法院聲請交付審判又再被駁，全案因此確定。

被告性侵不起訴

已婚的楊男在某健身俱樂部上班，2015年11月間，下班後與一群同事到永和錢櫃KTV唱歌喝酒。檢察官傳了當天一同歡唱KTV的同事，有人證稱女同事當天只有喝2、3瓶啤酒，他離開時女同事的意識還很清醒，反而是楊男當天喝醉了。

另外，當女同事懷孕後，2人還曾經用LINE討論要不要做人工流產。檢察官認為，女方當天是否真的醉到不省人事？從相關證人的證詞看不出來，反而是當女方懷孕後與楊男的對話，顯示兩人仍保持良好互動及好感，與一般性侵害被害人的反感迥異，因此處分不起訴。

女同事不服，兩度提起再議，新北地檢署都做出不起訴，最後高檢署也認為全案已調查完備駁回女子再議，但女子仍不死心，向法院聲請交付審判又再被駁，全案因此確定。

然而女同事懷孕及與楊男的LINE對話，不僅讓她告不成性侵，也被楊妻認為是在勾引丈夫發生性關係，因此反控女子妨害家庭，最後女子被新北地檢署起訴，目前正由法院審理中。

新北

正義,公理

台灣女人真係好有機心

垃圾 仲想台獨 成日掛住扑野做愛

That’s why someone said, Taiwan is truly a place full of bitches and male dogs. In addition to the idea of how sneering at Hong Kong by calling it Chi-na, the entire brains the people got in this place have nothing left inside but the thoughts of mating, sex, making love, affair, betrayal, having sex with wifes and husbands of the others, incest, rape, rohypnol and picking up corpses.
Once getting leisure, they would be figuring out how to fuck their elder brother’s wife/cousin, bestie of girlfriend/wife, or daughter of friend, granddaughter of friend, mentally handicapped daughter of mentally handicapped believer, mentally handicapped granddaughter. There would even be a female secretary getting fucked by the boss, the doctor fucking a female patient, the female buyers who’s stealing things actively asking for sex from the male staff and giving him a blowjob.
The teachers would have sex with their students, while the students are planning to fuck the miss with big boobs.
Or their favorite thing to do is filming video when having sex, for easily threatening the ex to have break-up sex several more times after the relationship is done.
Taiwan girl gets used to cry on shoulder of her ex after a little fight with her boyfriend, and then get fucked when grumbling.
The ex asks her if he could cum inside, the taiwan girl shakes head and says no, but still gets full of cum inside eventually.
Therefore, it is a very obsense place.

下一個av大國 仲唔係台灣

勁抵死

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

唔似係Translate

或曰台灣，盪女痴男，滿野皆然。
其人弗譏香港為支那，即淫婦孺若花柳。
姦人妻，惑人夫，刁風月，弄牆隙，交合行淫，行淫交合，迷姦強暴者，不絕於國也。
堂姊表妹、兄嫂內娣、朋女友孫、皆可慾淫。
愚女信徒，秘書病人，及其鄉里鄰舍，長幼無一倖免。
娼盜口穴逢迎，奪僕童貞操。
浪師股乳招搖，誘學子心性。
或交合時陰錄春宮，分別時皇皇然脅之，又得幾回歡愉。
女甫口角，輒奔舊愛，哭啼哭啼，又變嘿咻嘿咻。
男欲內發，女言不可，騷首之間，閉穴全受。
縱情荒淫，誠此地之謂也。

#metoo